{
    "brawlStars": "브롤스타즈",
    "userListGuide": "유저 이름을 클릭하여 전투기록과 승률 통계를 확인해보세요",
    "mapsGuide": "맵 이미지를 클릭하여 브롤러의 승률과 픽률을 확인해보세요.",
    "battleLogTitle": "전투 기록",
    "mode": "모드",
    "bossFight": "보스전",
    "gemGrab": "젬 그랩",
    "heist": "하이스트",
    "brawlBall": "브롤 볼",
    "bounty": "바운티",
    "siege": "시즈 팩토리",
    "hotZone": "핫 존",
    "soloShowdown": "솔로 쇼다운",
    "duoShowdown": "듀오 쇼다운",
    "knockout": "녹아웃",
    "volleyBrawl": "발리 브롤",
    "basketBrawl": "바스켓 브롤",
    "holdTheTrophy": "트로피를 잡아라",
    "trophyThieves": "트로피 도둑",
    "bigGame": "빅 게임",
    "duels": "듀얼",
    "wipeout": "클린 아웃",
    "payload": "페이로드",
    "roboRumble": "로보 럼블",
    "invasion": "봇 드롭",
    "hunters": "헌터즈",
    "lastStand": "최후의 저항",
    "brawler": "브롤러",
    "SHELLY": "쉘리",
    "NITA": "니타",
    "COLT": "콜트",
    "BULL": "불",
    "JESSIE": "제시",
    "BROCK": "브록",
    "DYNAMIKE": "다이너마이크",
    "EL PRIMO": "엘 프리모",
    "BARLEY": "발리",
    "POCO": "포코",
    "RICO": "리코",
    "DARRYL": "대릴",
    "PIPER": "파이퍼",
    "PENNY": "페니",
    "BO": "보",
    "MORTIS": "모티스",
    "TARA": "타라",
    "PAM": "팸",
    "FRANK": "프랭크",
    "CROW": "크로우",
    "SPIKE": "스파이크",
    "LEON": "레온",
    "GENE": "진",
    "TICK": "틱",
    "ROSA": "로사",
    "8-BIT": "8비트",
    "CARL": "칼",
    "BIBI": "비비",
    "EMZ": "엠즈",
    "BEA": "비",
    "SPROUT": "스프라우트",
    "SANDY": "샌디",
    "JACKY": "재키",
    "MAX": "맥스",
    "MR. P": "미스터 P",
    "GALE": "게일",
    "COLETTE": "콜레트",
    "AMBER": "앰버",
    "BYRON": "바이런",
    "STU": "스튜",
    "COLONEL RUFFS": "러프스 대령",
    "LOU": "로우",
    "EDGAR": "에드거",
    "SURGE": "서지",
    "NANI": "나니",
    "BELLE": "벨",
    "SQUEAK": "스퀴크",
    "GRIFF": "그리프",
    "ASH": "애쉬",
    "BUZZ": "버즈",
    "MEG": "메그",
    "GROM": "그롬",
    "LOLA": "롤라",
    "FANG": "팽",
    "EVE": "이브",
    "JANET": "자넷",
    "BONNIE": "보니",
    "OTIS": "오티스",
    "SAM": "샘",
    "GUS": "거스",
    "victory": "승리",
    "defeat": "패배",
    "draw": "무승부",
    "__gemGrab": "",
    "Spring Trap": "점핑 트랩",
    "Hard Rock Mine": "암석 광산",
    "Crystal Arcade": "수정 오락실",
    "Deathcap Trap": "독버섯 함정",
    "Ice Fort": "얼음 요새",
    "Undermine": "흔들 광산",
    "Deep Diner": "지하굴 식당",
    "Double Swoosh": "이중 곡선",
    "Minecart Madness": "광기의 광산 열차",
    "Snake Shop": "뱀의 가게",
    "Corner Case": "코너 케이스",
    "Flooded Dam": "침수된 댐",
    "Rustic Arcade": "Rustic Arcade",
    "Arène en folie": "Arène en folie",
    "Red Herring": "Red Herring",
    "Gem Fort": "보석 요새",
    "Flooded Mine": "침수된 광산",
    "Four Squared": "포 스퀘어",
    "Acute Angle": "예리한 각도",
    "Pierced": "천공",
    "Cotton Candy Dreams": "솜사탕의 꿈",
    "Gem Source": "보석의 원천",
    "Kaboom Canyon": "우당탕 협곡",
    "Safe Zone": "안전지대",
    "Gem Exchange": "보석 교환",
    "Bouncing Diner": "점프 맛집",
    "Cross Cut": "지름길",
    "Sapphire Plains": "사파이어 대지",
    "Chill Space": "조용했던 동네",
    "Opposing Forts": "반대편 요새",
    "Open Space": "열린 공간",
    "__heist": "",
    "Can't touch this": "범접 불가",
    "Rolling Rumble": "롤링 럼블",
    "G.G. Mortuary": "GG 샵",
    "Hot Potato": "뜨거운 감자",
    "Turnaround": "역전",
    "Gentral Traffic": "Gentral Traffic",
    "Snaked Assault": "Snaked Assault",
    "Diagonal Alley": "대각선 골목",
    "Bridge Too Far": "머나먼 다리",
    "Rattlesnake Ravine": "방울뱀 협곡",
    "Twisted Gems": "기묘한 보석",
    "Tornado Ring": "돌풍의 고리",
    "Forks Out": "포크아웃",
    "__bounty": "",
    "Snake Prairie": "뱀의 초원",
    "Shooting Star": "별내림 계곡",
    "Canal Grande": "대운하",
    "Dry Season": "햇빛은 쨍쨍",
    "Land Ahoy": "육지 발견",
    "Purple Paradise": "퍼플 파라다이스",
    "Quick Skip": "퀵 스킵",
    "Open Plaza": "Open Plaza",
    "Cube Force": "큐브 포스",
    "Hideout": "은신처",
    "Electric Zone": "일렉트릭 존",
    "Layer Cake": "레이어 케이크",
    "Excel": "탁월한 선택",
    "Deeper Danger": "더 깊은 위험",
    "Bull Pen": "불펜",
    "Heat Wave": "폭염",
    "Overgrown Canyon": "우거진 협곡",
    "__brawlBall": "",
    "Super Beach": "슈퍼 해변",
    "Warped Beach": "요리조리 해변",
    "Off the Line": "오프사이드",
    "Coarse Course": "거친 경기장",
    "Hairdryer Treatment": "영혼 탈곡기",
    "Penalty Kick": "페널티 킥",
    "Beach Ball": "비치볼",
    "Well Cut": "고품격 아레나",
    "Post Haste": "곧바로 골대로",
    "Backyard Bowl": "뒷마당 월드컵",
    "Triple Dribble": "트리플 드리블",
    "Sneaky Fields": "스키니 필드",
    "Super Stadium": "슈퍼 스타디움",
    "Center Stage": "센터 스테이지",
    "Sunny Soccer": "화창한 날",
    "Field Goal": "필드 골",
    "Bank Shot": "뱅크슛",
    "superCityRampage": "슈퍼 시티 램피지",
    "Binary Coding": "이진 코드",
    "Firm Grip": "높은 점유율",
    "Sticky Notes": "포스트잇",
    "Pinhole Punt": "핀홀 필드",
    "Center Field": "센터필드",
    "Pinball Dreams": "핀볼 드림",
    "Slalom Slam": "장애물 코스",
    "Power Shot": "파워 슛",
    "__siege": "",
    "Bot Drop": "로봇시대",
    "Some Assembly Required": "조립의 조건",
    "Nuts & Bolts": "볼트의 정석",
    "Robo Highway": "로보 하이웨이",
    "Factory Rush": "로봇 공장",
    "Olive Branch": "올리브 나뭇가지",
    "Junk Park": "고물 골원",
    "Robo Ring": "로봇 링",
    "Bric-a-Brac": "골동품",
    "Massive Attack": "대공격",
    "Assembly Attack": "조립 라인",
    "__hotZone": "",
    "Parallel Plays": "평행선",
    "Split": "틈",
    "Ring of Fire": "불의 고리",
    "Dueling Beetles": "곤충 싸움",
    "Night at the Museum": "나이트 뮤지엄",
    "Controller Chaos": "컨트롤러 카오스",
    "Danger Zone": "위험 지대",
    "Flaring Phoenix": "타오르는 불사조",
    "Middle Ground": "미들 그라운드",
    "Open Business": "신장개업",
    "Temple of Boom": "템플 오브 붐",
    "Double Sided": "양면성",
    "Mosh Pit": "격렬한 구덩이",
    "Open Zone": "오픈 존",
    "__knockOut": "",
    "Belle's Rock": "벨스 락",
    "Ends Meet": "하루살이",
    "Luis' Revenge": "루이스의 복수",
    "Deep End": "딥 엔드",
    "Goldarm Gulch": "골드암 협곡",
    "Dark Passage": "어두운 통로",
    "Scorched Stone": "불타는 돌무덤",
    "Crimewater": "외나무 다리",
    "Riverside": "리버사이드",
    "Flowing Springs": "흐르는 샘",
    "Splash Out": "스플래시 아웃",
    "New Perspective": "새로운 시각",
    "X Marks the Spot": "X 표식",
    "__showdown": "",
    "Flying Fantasies": "플라잉 판타지",
    "Grassy Gorge": "잡초 가득 협곡",
    "Cavern Churn": "우당탕 진흙탕",
    "Skull Creek": "해골천",
    "Ruins": "폐허",
    "Mystic Touch": "신비의 손길",
    "Double Trouble": "더블 트러블",
    "Dried Up River": "바짝 마른 강",
    "Acid Lakes": "산성 호수",
    "Dark Fantasies": "다크 판타지",
    "Feast or Famine": "모 아니면 도",
    "Safety Center": "안전 센터",
    "Rockwall Brawl": "바위 장벽 전투",
    "Stocky Stockades": "단단한 울타리",
    "Eggshell": "사상누각",
    "Erratic Blocks": "불규칙 블록",
    "Hot Maze": "핫 뜨거 미로",
    "Island Invasion": "무인도 침략",
    "Eye of the Storm": "태풍의 눈",
    "The Mortuary": "공동묘지",
    "Outrageous Outback": "분노의 황무지",
    "__superCity": "",
    "SUPER CITY": "슈퍼 시티",
    "__wipeout": "",
    "Slayer's Paradise": "파괴의 천국",
    "Translocator Exchange": "수송체 교환",
    "Friendly Fire: Off": "팀킬 금지",
    "Camping Grounds": "캠핑장",
    "Infinite Doom": "인피니트 둠",
    "Wicked Twig": "비비 꼬인 나뭇가지",
    "Quad Damage": "4중 피해",
    "__duels": "",
    "DUELIST'S DESTINY": "결투사의 운명",
    "WARRIOR'S WAY": "전사의 길",
    "SHROUDING SERPENT": "뒤덮는 뱀",
    "NO SURRENDER": "항복 없는 결투의 장",
    "DANGER CHAMBER": "위험한 결투의 장",
    "TIGER TRAP": "호랑이 덫",
    "MONKEY MAZE": "원숭이 미로",
    "RIGID RAVINES": "거친 협곡",
    "NINJA CHECKMATE": "닌자 체크메이트",
    "MEADOW OF THE CRANE": "두루미의 초원",
    "BLOCK AND COUNTER": "치고 빠지기",
    "__roboRumble": "",
    "Last Stand": "마지막 저항",
    "__basketBrawl": "",
    "Reversal": "속공",
    "Ball Hog": "볼 호그",
    "Triple-Double": "트리플 더블",
    "Slam Dunk": "슬램 덩크",
    "Alley Oop": "앨리웁",
    "Turnover": "역전",
    "Pocket Pass": "포켓 패스",
    "Extra Bouncy": "추가 탄성",
    "High Score": "하이스코어",
    "Ping Pong": "핑퐁",
    "__payload": "",
    "Drawback": "후퇴",
    "Backhaul": "백하울",
    "Force Majeure": "불가항력",
    "Air Waybill": "항공 운송장",
    "Cubic Capacity": "화물 용량",
    "Concealed Damage": "은폐 피해",
    "Special Delivery": "특별 배송",
    "__invasion__": "",
    "Devolution": "권력 이양",
    "Val Verde": "발베르데",
    "Brawl of the Worlds": "세계의 브롤",
    "Bots Attack!": "로봇의 공격!",
    "Departure": "출국장",
    "The Bot": "봇",
    "A Loud Place": "시끌벅적",
    "__hunters__": "",
    "Trials and Tribulations": "고난과 역경",
    "Hunting Season": "사냥의 계절",
    "The Prey": "먹잇감",
    "Quick and Restless": "빠르고 신속하게",
    "Deliverance": "구출",
    "True Trail": "선명한 자취",
    "Omega": "오메가",
    "__new_maps_2022_06_29__": "",
    "Full On": "맥시멈",
    "Fancy Fencing": "여기저기 울타리",
    "Jump Park": "점프 파크",
    "Brawler Speedway": "브롤러 스피드웨이",
    "Teleport Tag": "텔레포트 태그",
    "Chew Out": "울근불근",
    "Team Day": "팀 데이",
    "Table Flip": "엎어진 테이블",
    "Hunting Party": "사냥하기 좋은 날",
    "Vault Defenders": "금고 보안관",
    "Boonies": "오지",
    "Broken Transit": "파괴된 체계",
    "Keep Safe": "금고는 세이프",
    "Machine Zone": "머신 존",
    "Metal Scrap": "고철 조각",
    "Open Season": "오픈 시즌",
    "Double Jeopardy": "이중 위험",
    "Make it Bounce": "바운스 바운스",
    "Hidden Enemy": "숨어 있는 적",
    "Out in the Open": "오픈 필드",
    "River Banks": "강둑",
    "Treefecta": "트리플 포인트",
    "Glass Half Full": "낙관주의자",
    "Duality": "이중성",
    "Don't turn around": "돌아보지 마",
    "Side by Side": "나란히 나란히",
    "Trident": "삼지창",
    "Imbalance": "불균형",
    "Boxed In": "옴짝달싹",
    "Zoomed Out": "줌 아웃",
    "__2022_07_17__": "",
    "Crossroads": "교차로",
    "__2022_09_04__": "",
    "Pit Stop": "피트 스톱",
    "Side Story": "사이드 스토리",
    "The Eliminator": "일리미네이터",
    "Punishment Day": "처벌의 날",
    "Rise of the Robots": "로봇의 진격",
    "Salvation": "구원",
    "Fried Circuits": "타버린 회로",
    "Dark Destiny": "암흑의 운명",
    "Lit Match": "불붙은 매치",
    "Temple Ruins": "사원의 폐허",
    "Fast Fork": "급습",
    "Curve Ball": "커브 볼",
    "Playbox": "플레이박스",
    "Square Off": "공방 태세",
    "Substitute": "교체",
    "Point of View": "시선의 끝",
    "Royal Runway": "로얄 런웨이",
    "Royal Flush": "로얄 플러시",
    "_______________": "",
    "Statistics": "통계",
    "Win Rate": "승률",
    "Pick Rate": "픽률",
    "Avg Rank": "평균 랭크",
    "friendly": "친선전",
    "ranked": "경쟁전",
    "soloRanked": "파워 리그",
    "teamRanked": "파워 리그",
    "registration": "등록하기",
    "register": "등록하기",
    "registerGuide": "전투기록을 트래킹하기 위해 태그를 등록하세요",
    "userNotFound": "유저를 찾지 못 했습니다.",
    "searchYourTag": "유저Tag를 검색해주세요",
    "completelyRegistered": "성공적으로 유저를 등록했습니다",
    "alreadyRegisteredUser": "이미 등록된 유저입니다",
    "search": "검색",
    "enterYourTag": "유저 태그를 입력하세요",
    "newEventMsg": "신규 이벤트까지",
    "endEventMsg": "이벤트 종료까지",
    "days": "일",
    "hours": "시간",
    "minutes": "분",
    "seconds": "초",
    "highestTrophies": "최대 트로피",
    "trophies": "현재 트로피",
    "expLevel": "경험치 레벨",
    "3vs3Victories": "3대3 승리",
    "soloVictories": "솔로 승리",
    "duoVictories": "듀오 승리",
    "Today's Events": "오늘의 이벤트",
    "Next Events": "다음 이벤트",
    "recent3months": "최근 3개월",
    "period": "기간"
}